打LOL做過最賤格既野係咩

送頭 雷積分依D基本野
最鐘意玩單中 用冰雞主W 卡死隊友

玩sup搶兵搶野怪

用最廢角色扮認真打

角色都唔平衡

同技術下選角都決定左贏輸啦

挂

咁普通既post都撞到大陸仔

牛B死了

同FD四排 就嚟贏個陣
㩒投降四票通過 個路人灰撚到仆街

試過

對面情侶下路 打到佢地嘈架掛機

我都試過
最撚on9係D台仔係巴哈討論區到好撚認真咁討論 點樣可以告到香港人

【問題】海外玩家謾罵?台灣玩家有福了!

打晒飛機咁

試過 次次都鬧人地全家 然後話要告

51351684 樓主井底之蛙 我香港的 我這十年在台灣罵過多少人 每個人都說告我 結果都沒有告成 網絡嘴炮你以為是國際犯毒集團？ 沒人鳥你啦傻子 不要以為能抓來安慰自己 笑死
2020-12-08 16:10:231回覆

51351684 年薪百萬台幣 我想每個基層的香港人都有了 這也敢拿出來炫耀 井底之蛙 還以為嘴炮能告到外國去 不知道10年後樓主看到自己這篇無腦中二文會有什麼感覺

五排阿福 見到對面啲臭雞海鮮專玩sup既
專追住佢黎殺 一復活就秒佢
最憎啲台女扮可憐QAQ 人家是女森

殺人都未通緝到
幾時輪到網上鬧人

食人野怪 搶人JG

玩吞撚奇吞隊友然後吐落敵方溫泉

試過一拳打落76toyz到